荷蘭比利時玩唔玩得航拍？

小弟就嚟去荷蘭同比利時旅行，想帶埋部航拍去玩。但係知道歐洲多地方都唔比玩，玩得都要申請，所以想問吓咁多位荷蘭同比利時玩唔玩得或者要唔要申請？

唔該師兄！